有冇人接受唔到女人口臭？

一個男人，佢口臭，你會覺得好正常，可能佢唔係成日刷牙又或者冇飲水，係正常既男人味。

但一個女人，佢口臭，你起馬都扣左佢10分（我會扣50分）

點解？你試諗下佢一同你講野，佢個口入面既口臭味已經將你頭腦衝昏，無論佢幾靚，只要有口臭我敢講你一定對佢會反感（至少唔會有好感先）你係唔會再有任何意欲想同佢講野，因為你知道，你一再同佢講野又要瘋狂聞佢啲口臭味

接受唔到女人口臭
接受到女人口臭

有冇巴打分享下聞過女人口臭既經歷

恕我見識少 未聽過男人口臭係男人味o既一種
係人口臭都應該扣分啦

中學嗰陣有個女同學佢有口臭，差唔多全班同學都會喺背後講佢，聽講仲有唔止一個人問過佢幾耐刷一次牙？今日有冇刷牙嗰啲 佢嗰時有男朋友，有人仲問過佢男朋友點解會錫得落

其實有口臭真喺幾難頂

屌我都有個女同學係咁
讀邊區

都啱嘅 但男人口臭比教普遍咁囉（我覺得）
不過有時啲fd個口太臭我都會行開少少咁講野

觀塘區

唔知點解 硬係覺得靚嘅女人係一定唔會有口臭 就算有都可能只係一朝早 同埋佢地啲牙係勁白